[幫手散張GIF]返緊工唔知HKDI CCTV咩事嘅入黎 一張圖話你聽

屌你老母改片？即係身有屎啦屌你老母

嗰一刻打冷震！ 一定要查明真相

姐係57秒又跳返去56？

係 ５６—＞５７—＞５６—＞５７

HKDI既高層好多權力鬥爭

九成有隱瞞 + 唔想孭飛
小心佢報警

利申 係hkdi LWL讀HD + Degree

呢張清Ｄ 推呢張

…佢時間跳左 但係畫面照去既

推

咁詭異

保安室係lwl 地下近停車場
shape玻璃房office 隔離
教師室係 lwl 8 至 10樓

Push

Pish

將原片放落VS Player 再選擇watermark
可以出返原本片既時間
個個時間係廠先改到
個個時間一定係最真,平時上庭都要用咁樣證實段片係真

幫手推下

個個係秒？

推 推到現場有人睇到

秒呀
但都證明個鐘係fake

push

將原片放落VS Player 再選擇watermark
可以出返原本片既時間
個個時間係廠先改到
個個時間一定係最真,平時上庭都要用咁樣證實段片係真

幫手推下

但依間學校既CCTV牌子係OEM 海康威視
唔知會唔會去到咁恐怖.........

即係身有屎

推!!!!

推到現場睇到

會員#134295單身狗吠三聲
做咩深潛 又話校方肯聽訴求?

秒嚟架

咩料？

剪兩格再合併

我以為個畫面會跳一跳 但又唔係
即係個時間同條片係無關 但合埋做一條片？

嘩屌

佢係咪當所有人都on9

癡L線

推!

pish

係囉，畫面仲順住去似無跳過格

改証據都改到咁柒

即係個鐘係假囉 咁難明咩

越隱瞞姐係越身有屎

如果係咁 點解佢仲公開條片咁撚on9

係秒
但會唔會有timesync?

其實我想講, 個時間跳, 但畫面冇跳算係正常
因為D CCTV 個時間係真係會走

利申: 長期接觸CCTV, 成日都要將CCTV 個時間較準電腦個時間, 但過左幾個月, CCTV 個時間係會慢左OR 快左幾分鐘

如果想時間造假，造得就完美就順秒咁去呃人… 仲俾假位畀人質疑？？？

可唔可以法庭入紙申請要返原片?

畫面見行人隻腳無咩問題我諗呢個畫面唔似有改

【1735】校方剛指「手提電腦的 harddisk在混亂中不翼而飛」。
【1721】香港知專設計學院校方播放 CCTV ，惟秒鐘不尋常跳躍

剛才香港知專設計學院校方答應播放閉路電視（未經剪輯的）原片。第一段片為停車場片段，惟被發現片段的「時間顯示由 18:58:56 跳到 57 秒，又再跳回 56 秒，又跳回 57 秒，有同學質疑片段經過剪輯。

校方播第二段片（陳同學搭Lift 片段）時，每播到「17:51:06」時間，便刻意按停。連續播三次該片段，同樣停在那時刻，該時刻的lift門正開啟，有一人正進入Lift ，本來即將可看到該進入lift門的人的樣貌，惟校方就停止在這刻時間。有同學質疑為什麼三次在此時間停播。（當時陳同學有著鞋）

同學要求校方繼續播放陳同學搭Lift 片段，但校方堅決不肯播放「17:51:06」之後的時間。最後更拔線及拔除手提電腦的 harddisk。現在校方仍與學生談判。

#書生想講依件事真係好嘔心同恐怖
#調景嶺 #陳彥霖 #閉路電視

條片冇改
但條片證明唔同邊個係事主

肯定做過手腳
但係唔明剪咗代表咩？
有冇巴打可以解釋下

天網恢恢啊

咁你覺得會唔會巧合係公開呢幾秒又咁岩跳

應該係一男一女？
兩人中間有白色影 佢地係咪拎住左啲嘢

仲有冇呢方面專業人仕解答

咁最好播晒條片係呢格定好多格都係咁

你都識講巧合, 發生係咩時間都真係巧合, 冇得講

我覺得重點係畫面冇跳, 畫面望落去係連貫既

第二條我覺得先係重回, 一出現個白衫男人即刻要STOP , 一定有問題!

就算個時間係原廠
佢後制都可以剩係edit時間果個位
因為果到得死物唔會郁

第二條片個女仔就係死者？但好係未播晒就嘈到拆天…又話私隱問題要停？還是條片根本到嗰一個位cut停咗？？？？

有無熟cctv嘅人解釋下
以我所知cctv應該唔連網絡
即係個話個時間係由cctv入面d module 生成出黎
所以會同真實時間有誤差？

呢個先係問題

推！屌佢老味

究竟呀兩條邊一條係班狗所講嘅赤腳行向海邊？
第一條片？

*究竟呢兩條片

係代表56-57之後既片疑似俾人edit過呀

佢有解釋話再播開門會見到個男人樣, 私隱問題唔出得街

跳56、57秒個段就算話係cctv本身問題有bug，又會咁準係影到個女仔出現嘅個一段時間先有bug,有冇咁巧合啊？
而且搭𨋢個段片死都唔播個女仔出𨋢

話冇野發生我真係唔信

照咁睇, 應該係入LIFT 條片先, 17:51 (有鞋)
停車場門口條片應該係離校時間:18:58 (望落都係有鞋)

剪片好易做個假時間出嚟

推!!

搭𨋢個段片有解釋話再播開門會見到個男人樣, 私隱問題唔出得街

push this

撳撚錯負皮,
推

如果係咁保護個男人, 個男人好有可疑囉

如果真係剪過
佢好明顯特登留啲痕跡俾你見到喎
佢係要瞞嘅有無可能唔double check
仲要係人都一眼就望到 咁撚明顯

直播裝修
HKDI仲有冇人會去讀架

連55轉去56個下都好怪

日常學生校方出入嘅大門正門側開無裝CCTV？
點解會畀條車場出入口CCTV，人又影唔清，你講佢係乜野人都得啦…
不過宜家爭取者破壞緊學校設施又太過激進咗…

push!!

*側門

唔好意思想問有冇CCTV既 link

tui

this should go to the court and get verified

如果真係咁驚私隱，分批叫幾個同學望左先叫佢地唔好用手機影就得啦，睇到冇野咪冇野囉。
之後再要係公開咪打番格仔囉，有咩難，之前有兩隻賤狗係醫院虐待都係打番格仔就可以公開架喇

P牌推

推一推

嘩屌好撚黑暗

推呀

推到HKDI 高層核爆~!!

推呢張圖

屌，而家仲話唔見左hard disk 原片冇左
到底有幾黑暗

推。

長文慎入—請大家一定要睇呢個po (陰謀論)

以為無人知，堅on9

我要真相

幫推

明知比人睇到都放岀黎。。

Share to 外媒

唔見hard disk 唔一定係裝原片個隻既
片係可以係nvr server 到抄出黎

唔識. 但推左先

DKLM

推爆佢

應該唔會
佢都唔會拎錄影機入面既片出黎播
佢都係export錄影機既片出黎
以佢地今日校方做野方式佢地應該唔會del
因為如果佢地知情又驚拿屎上身既話
就應該會係popo睇完之後就話壞左錄影機
唔會比咁多人今日睇到d片段

香港三權合作 制度內已經保障唔到公義

佢根本唔會出原片

班仆街高層走數唔公開cctv
見群情洶湧後門閃人
屌佢老尾有種就避成世

個鐘假 條片假
咁仲使咩跳？
拍埋一齊無人知係假
唔通又冥冥中 顯靈？

其實張gif 係無意思。唔知咩事嘅人好大機會以為只係loop，要整就落埋time stamp

師兄好波

p

好心寒

重點係條片比人剪過，中間冇做幾多分鐘冇人知

lm

佢播條片的用mp4檔已經唔係原片

hkdi咪又係政府開
難聽d講你覺得佢地會公開真相咩

畫面都有跳...55秒

Editing嘅software會因為render格式影響到多層layer嘅結構
最常出現呢個情況,就係兩層layer嘅每秒frame數唔同
係render preview會見到順秒
但係實際render出嚟就出現呢種跳返轉頭嘅情況

會唔會係佢老豆做

推 多謝巴打整合

入面係咪個女仔黎？ 係咪有個人跟住佢後面

呢個世界痴撚左線
同大陸一樣出手做假證據！

跳時間唔係問題，校方停畫面先係，唔好推錯

mp4？

何止高層，啲低級老師都大把歷史

利申舊生

姐係畫面左右分割，
右邊有秒數果邊，在57秒之後有不可告人的內容，
佢要cut返56秒既畫面去覆蓋合成條片，但係剪片條on鳩大意。

呢個時間無咁多巧合的 好多都係人為

撞

但係如果editing 都做得出，政府無理由無高技術人員，搞到而家咁明顯睇到倒時的情況？ 唔明想問下啫

雖然係有利之處
但唔明無理由咁戇鳩架

呢個情況同高唔高技術無關
因為呢個其實係editing program嘅bug嚟

理論上唔應該出現,但係實際會出現嘅問題
解決方法只有render之後逐個frame驗片
但係通常都會信個editing program,所以無驗片
結果出現呢d on9情況我都試唔少

推爆佢 我屌

即係咁...平常可能會信個program,但呢次咁大單，如果做左editing是否應該會double check 去自己執執個片？

另外是否代表出現左呢個情況其實一定係段片做過editing？

好簡單。條片根本唔係個日既
是但搵一日既片，再改做個日既時間，等你乜都查唔到

平時唔會做,又無問題出現的話
邊個咁得鳩閒無野做特登去做
即係等於一個template一直用開無人話過有問題
自然就會照用嫁啦
你會唔會因為今次好大單所以走去check個template有無mistake?

另外係一定edit過
因為唔會有CCTV add個時間,唔跟自己部機錄影個每秒frame數

例如,我整部機係錄每秒25格嘅
我唔會set個時間每秒30格嫁
玩鳩自己咩

條原片校方聲稱已遺失

CCTV 片個Timecode 應該食咗落條片度，所以可能個時間係後期加上去，而播出嚟條片可能係搵演員做多次，唔係真實發生

係咪將條片個時間位置freeze左/修改過咋？話哂冇人經過時間位置，好易key假時間上去

53都有

關於第一點你誤會左
我意思係如果真係做左editing ，唔係信唔信個template 有無mistake, 而係editing 完，今次咁大單應該會 double check左條片有無問題先再拎出來公開，如果有問題，應該會用其他方法執執佢？

另外第二點個度，如果倒時係editing完先有的徵狀，咁睇唔睇到呢個倒時徵狀係做過什麼editing 先會有的徵狀？

PISH

有冇人留意到第二張圖，陳同學好明顯係受驚縮埋左一角

唔係疑點，係想了解政府要搞，是否可以有能力避免某些徵狀的發生，而家反而搞到唔湯唔水仲麻煩

55秒左右 畫面左邊入鏡既女人冇左腳 似係比人p走左

天網恢恢 疏而不漏

草
做人最重要是什麼
不是吃 是國家
你看我多愛國 我從來不用外國手機
我不要愛瘋
我只用華為
我最愛看nba 最愛看火箭 因為姚明嗎
可是騰訊呢做了什麼?居然特麼的結我禁播?
我那麼愛國 我特麼的都只用華為手機
為什麼要這樣對待老百姓?
老百姓的娛樂是給你這樣玩的嗎?
民生都不用理會了嗎?
明明根本沒有人特麼的留意那教練講啥
你硬要提出來 故意去玩政治
你是香港暴徒嗎騰訊
不顧民生 老百姓的生活都給你擾亂了
沒nba看 我連消費都不想了
很多人跟我一樣最近心情都非常不好 都不消費
整個國家的經濟跟民生都給你搞亂了
你這是愛國嗎騰訊 火箭可是姚明特麼的發源地
怎麼那麼忘本了? 中華民族的光都給你掉了
亂搞那些政治鬧劇 跟香港那些廢青一樣
搞亂整個社會穩定和平 阻礙社會發展
支持打倒反中亂國的騰訊

咁而家搞到咁情況是否好粗疏先會咁，又或者係故意做成疑似粗疏先搞成咁

個TIMESTAMP係合成

用個女仔未死時的影片合成
所以衣著,髮型唔同

係

唔怪得拖咁耐先出嚟 原來要時間改

D

Gif..........

改乜鳩，彈後一秒，但cctv影到行人有無倒後行？唔好咁多陰謀論得唔得？呢個世界唔是你地諗得咁複雜架

但呢個政府係好複雜

屌 一定要推 撚9我？

真係唔明依班人個良心去左邊
人地都係人黎
為權貴而拋棄人性, 唔係人黎

(VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

垃圾學校

推 見唔到人抄到條片今日。。。一片混亂

大神

有無咁唔小心剪完片無人review先放出黎？
智力無下限

成個時間可以係另外 key 上去架嘛

搶

推推推

Cap住段懷疑佢錯制嘅片，時間顯示17:51:22，彥霖同個男人同lift,之後就突然跳去17:30

push, 要真相

其實可以mask 左某啲位
直頭拎另一日嘅片黎合成都得
唔一定係同一日

一定有問題